[06:10] 大衛施華：哥帥說我肯剃光頭，他就游說高層買美斯

美國季前賽最後一場，曼城於3:0完勝熱刺。賽後記者們的焦點卻圍繞著大衛施華，大家於球場上都傻眼了：「眼前這個光頭大叔是誰呀？」這名藝術家中場竟剃了光頭，原本在球賽上飄逸著秀髮的他變了這個樣子，幾乎沒有人認得出。

賽後記者會大衛施華面對著追問，解釋道：「我們在季前賽頭幾場表現並不理想，上周有一晚我跟哥帥(哥迪奧拿)在酒吧聊天，談到有必要提升球隊戰力。哥帥當時已經有一些醉意，回應我道：『你肯剃光頭，我就會游說高層買美斯』。

「雖然我和其他西班牙男人一樣惜髮如命，但如果美斯能加盟，我作出一點犧牲亦是可以的，於是我當晚回酒店就剃了光頭。」

眾記者興奮地問道：「那麼曼城是否將正式求購美斯？」

大衛施華帶點憤怒地說道：「哥帥看到我的樣子才知道酒後失言，今早給了我一些美國百貨公司Macy’s 的購物袋，說道：『這裡有很多袋美斯，你隨意挑吧』，你若敢有意見信不信我馬上將巴洛迪利帶回來。」

「光頭佬都是騙子，不不不……隨了我以外。」大衛施華最後補充道。

笑4

漏左Nineup報個名呀

55

已經唔需要提都知係Nineup

被騙子騙了
施華要多睇警訊呀

哥狗好波

光頭個樣好睇唔慣

same

感覺好似無以前咁好波

美斯袋
幾好笑

nine up 報

silva慘慘g

好樣衰

今次睇到唔對路識睇lau g名

有幾唔對路呀

哥狗正仆街

今次高汁

邊次唔高汁呀